牛軍全面進場

美女又千升
精，氣，神

一陣3點熔斷

升都有得熔嘅咩？

Trump trump 勁呀
一下救市好有效